林鄭聯同保良局派發口罩！

dllm
香港人同我記住柒婆同保良局

睇ngo secret保良局自己啲case都無口罩
你班撚屌喺度做戲

一蚊不捐保良局
出賣港人必有報應

保良局學校出身, 知道佢地有幾爛,
絕對唔會再捐

保良局不嬲仆街開

仆街開 但唔能夠習以為常

metoo

遲左3個禮拜姐

又做show